時事台一方面支持侵侵反移民，另一方面又叫侵侵俾綠卡香港年青人，想點呀？

仲叫侵侵整個 state 香港人住

美國人欠咗香港人架嘛

雖然係FF
但成班真係好肉酸

反移民唔係講緊反非法移民咋咩？

合法同非法嘅分別

傻西PR讀下書啦

咁就代表美國要派綠卡俾你地？

一方面話美國多左膠蠢閪乜乜柒柒，到頭來派綠卡嘅又係狗衝，同中國人一路屌美國一路排隊搞移民一樣

美國有至少7500萬個左膠
搵啲香港人中和下咪好

呢樣真
縱容共產黨

Cctoy班友智商有無10
一個國家既元首會比咁多人咁樣入黎？
唔洗理自己國民既感受？

全世界都欠左香港年青人

點解波台狗又支持曼聯 又支持車仔 又支持利物浦 係咪精神分裂?

反非法移民
你係咪弱智

我唔理
加拿大反侵 但佢比我去 我即刻去

時事台又唔係一言堂
一定有好多不同意見

你知唔知你講乜鳩

Boris Johnson打電話恭喜拜登

參考資料：
已經取消訂閱蘋果

Boris Johnson congratulates Joe Biden in phone call

大種乞衣實在肉酸

香港人高汁E文
唔同D非法移民

又唔好咁講

英國呢

你已進入體育台

不過合法非法移民都唔識分
呢次樓主玩膠係玩得差咗啲

支那人就係蝗
香港人圍爐整個州就好高等

Cctoy 係話直接比綠卡

點解英美後生仔都咁低質， 同香港掉轉

美國後生仔唔要都罷啦

點解英美後生仔都咁低質， 同香港掉轉

體育台黎 係咁上下啦

又話歐盟廢 脫又唔得

Sor 自膠

應該係全世界都欠左香港人

中國人無論去香港定美國都係合法
咁你支唔支持？

問題佢地邏輯係：

派綠卡俾支持共和黨的後生仔 > 溝淡民主黨

呢啲叫做「識玩」

派綠卡俾支持共和黨的香港人 > 溝淡民主黨

呢啲叫做「識玩」

你咩料到要共和黨派綠卡拉攏你呀

我地香港年青人咁優秀
唔係唔比綠卡比我地阿?

佢反非法移民.

佢可能講緊囉囉

好撚on9

係, 點解會變左反移民

又話要光復香港
但個個都等緊張綠卡

即係點

本身冇能力攞到綠卡，跟住叫侵侵修改法例（理據係可以溝淡民主黨），令到冇能力的香港人變成合法攞到綠卡 ，呢啲叫「識玩」？

At the Republican National Convention, Donald Trump and his supporters have given the impression that Trump administration policy, while tough on illegal immigration, has been welcoming to legal immigrants, people trying to become American citizens and refugees fleeing government persecution. Below is a review of Trump administration policies on legal immigration from 2017 to the present.

Legal Immigration Cut in Half, Most Categories Blocked: By 2021, Donald Trump will have reduced legal immigration by 49% since becoming president – without any change in U.S. immigration law, according to a National Foundation for American Policy analysis. An April presidential proclamation blocked the entry of legal immigrants to the United States in almost all categories.

預咗cctoy回覆低質

但都唔好hea到完全冇point

支持侵反對移民 同 叫侵比自己移民 係兩回事黎
連登仔素來唔係大愛左膠 洗撚貫徹始終？
仲有主流香港人尊重美國民主自由精神、形象好學歷好
美國收香港人有咩問題？

題目寫得唔好, 但侵現時係不斷收緊移民政策唔止非法移民,而香港人叫佢修例比綠咭個理據係咩?

你認真？

淨係個黃圈自己都醜態百出
分化屈毛呃錢樣樣齊
手足變手joke

所謂嘅香港人去到美國，喺人地眼中同nigga一樣都係蝗蟲

cctoy會員果然有高尚情操

香港出緊事就推手足行先
推唔到手足行就自己走先